有冇巴打識目測睇級數？

留名學嘢